（毒撚）有沒人有連登中毒證？

，作為一個毒撚，無野做日日mom post,好慘

有沒人明我呢種毒撚既苦

中二開始日日上幾個鐘連登

屬於香港人嘅書店

睇下書

當打到無機好打，真係會日日睇連登...
仲要我呢種無女死毒撚

明白你感受

前年幾鍾意睇小說，但係最近真係無野好睇，機打翻以前既game,爆左機無野好玩，仲要而家online teaching上堂

有冇打算睇返？定純粹冇動力

前排唔知點解想搵哲學書睇，可能悶抽起，但睇左1/3書，自己都無心再睇...

以前好鐘意睇電影翻拍小說

係唔知有咩書好睇，睇翻以前舊書

反正冇嘢做去行吓囉 可能會搵到啱心水

最主要係哩係屋企，上完堂，溫書，打機，一個星期先出一次去（跑步），呢幾個月重複做同一樣野，覺得我人生好灰暗...

係間屋到人都癲

呢個證邊度申請

連續1年上線

毒撚無敵是最寂寞